新年被迫請假揮手區

我屌你老母個閪呀
我幾時請假你叉事呀?
想我新年放年假?
你都痴撚線

一日都唔放呀仆你個街
炒我呀笨

利申:代我朋友講

新年放假
咪叫年假囉
無問題

記住唔好同意佢放假個日子就得

放假日期係公司同員工互相同意
你公司無野做唔代你可以迫員工放年假
你想迫人放假,得!
照出糧咁解

僱主好似有權決定你邊日放假wo 只係佢要提早通知你咁解

每月既例假同年假係兩回事

唔通你要我一次放20日假你又同意咩

「年假日期應由僱主在徵詢僱員或其代表後指定。僱主須至少在假期開始的 14 天前以書面通知僱員年假的日期;如雙方同意，可以較短時間通知。」
勞工法例咁寫，佢徵詢完你意見之後同你講都係要嗰幾日放 你都吹佢唔脹 反而佢冇書面通知你可以咬翻佢

徵詢後你可以唔同意嫁
主要係合理性問題
一早講左年底要清假ok
但無事前通知迫人放就唔應該接受

所以我咪話要事前通知